啱啱喺非洲返香港，你問我答

利申：團友私底下搵我相認好啦

係咪好落後

Po d相睇下好喎

認真呢

有冇屌黑妹？

城市還好，village 真係差少少

冇

真係架

非洲咁大 去左邊

去左非洲邊個國家？

Rwanda

有冇識食非洲妹

SL

食飯食咩多

薯仔

薯仔 豆
其實仲有肉有菜

去非洲有咩一定要做 同 食

瘦咗幾多斤

有冇食非洲雞同叫非洲雞

淨係去左盧旺達？

認真問女仔去危唔危險

post下野食

自爆post

聽講盧旺達物價好高

係香港嘅角度睇 ok啦 唔算太貴
係local 就...

其實唔差既

kigali 係貴 始終都係冇乜industry

呢個ac 本身都公廁左啦

喺villages 見到好多雞同d 牛玩

yes

kigali 黎講我覺得ok 既

有冇去safari?

冇，sad 到爆

為咗睇野生動物？定旅遊？有咩玩？

過關洗唔洗比小費

唔洗

我幾期待樓主個答案

樓上bam

bam 乜撚

以為bam 我

轉幾多次機？
overall 有咩感受

義工

去就香港>doha>entebbe>kigali, 返就kigali>doha>hk

感受太多，不過最深刻既係點解人地conditions 咁落後但係都好開心，香港咁好conditions d 人係唔開心，究竟開心係咪真係靠物質建立

去果邊做咩義工 ？

再講自爆架啦
我淨係可以同你講係跟學校去 sorry

埋大

chakalaka 想食多次(紅色個醬)
點肉食好鬼正 自己試過整 點都好似差啲咁

住宿點 幾多個人一齊住

非洲既60秒係咪真係有一分鐘？

我都想返
d 景太靚

2個，3個，6個人一間房都有

真係有

我都冇特別留意，淨係知嗰邊d 薯仔真係好好食

肉都是 求其買舊肉都好好味

巴打去左幾耐呀？？ 有無買左啲咩返香港？

咪撚扮野啦，去到有無溝學生妹

個post 好撚多團友

佢有陣時d 肉都係好乾
去左16/7日
買左d 籃，木牌同茶

仲有無分胡圖族同圖西族

冇
已經變咗做Rwandan

特衰免簽？

入境果時佢地分唔分到hk?

特衰visa free
佢地分唔到，第一句就問china?

當地人對94年大屠殺有咩感覺

有d 話個memorial 就好似佢地既家咁
大部份人開始learn to forgive, 所以信左基督教做心靈既support
加上paul kagame 提倡no more hutu or tusi, but all of us are Rwandan
所以仇恨感其實唔係太明顯

有人話隔離布隆迪仲有胡圖同圖西，對盧旺達仲有影響，當地人點睇

有冇比750 usd 睇大星星

有冇好似裸之大陸咁同黑鬼玩

佢地對brundi 冇乜特別感受，不過有話kiyarwanda 同brundi 話係互通到既

好想去非洲 但唔會有fd子有興趣

連登組團去非洲做義工

危險嗎

Total用咗幾錢？

樓主借post一用

我想1-5/9去盧旺達

有興趣tg: hellobye123

我寫包單全非洲最安全就係rwanda

隨便 我都好推薦人去rwanda, 真心好正

跟學校就5000 全包， 聽講冇funding 既話要2xxxx 一個人

十分安全

我都係做義工咋

Rwanda有咩玩/睇

出境個時

雖然好想去 但未有心理準備
會嚇死我老豆老媽

去之前係咪要打好幾支針？

剛剛醒起 巴打有無播返首光輝歲月比佢地聽？

佢地會好high咁問你咩歌黎

total 6 枝

冇 不過呢首唔係專比南非架咩